捲盜卡案 IT男燒炭亡

捲盜卡案 IT男燒炭亡

6,697
■男子留遺書燒炭亡，遺體由仵工移往殮房。
適中字型
較大字型
■男子留遺書燒炭亡，遺體由仵工移往殮房。

【本報訊】一名電腦技術員疑捲入好友信用卡被盜事件，遭警方調查備受困擾，前晚在灣仔一單位內留下遺書燒炭自殺，救護員接報到場證實他當場不治，警方對案件正展開調查。
死者姓盧（34歲），任電腦技術員，據悉他數年前認識一名姓歐女子，兩人發展成好友關係，盧更租住歐女名下位於灣仔皇后大道東尚翹峰的單位。最近歐女發現其信用卡被人盜去，其間更遭盜用近100萬元，於是報警，盧曾協助警方調查，案中未有人被捕。
前晚10時許，大廈保安員巡樓時發現盧的單位冒出濃煙，於是報警，消防員到場破門入屋，揭發盧在睡房內燒炭自殺，救護員證實盧已當場死亡。警員在現場發現遺書，內容透露死念及叮囑歐女要好好照顧自己。警方事後撿走炭爐及手提電腦作進一步調查。
■記者李家傑

上一則
成報管理層稱遭跟蹤恐嚇

下一則
昨晚六合彩開獎結果

lm

Lm

歐女幾歲

真係唔好得罪IT男，歐女層樓即刻變兇宅。

姐係死者偷完條女卡碌左一球野仲係條女間屋到自殺?

條女會唔會慘左D?

一睇就知條仔食拖鞋飯

做咩唔訪問埋歐女呀 ?

條女多得你唔少啦IT狗